同濕疹共存的日子

由兩、三歲起我就有濕疹
主要係喺手腳摺位
夏天出汗既話
連條頸都會又紅又乾又痕
一直病情都叫穩定
但要keep住茶lotion

直到五年前對手開始出汗泡疹
到依加都反反覆覆會出
完全唔知咩事
因為由細到大都冇出過
另外雖然依加手腳摺位冇再發紅同乾
但變咗成身出一點點會紅會腫既粒粒
望住自己啲皮膚真係好痛不欲生

試下睇黃國安？
貴但堅勁

試下睇李祖祺
又平又勁

認真其實唔R佢就無事
打死都唔好R唔好去諗佢

我指濕疹
其他都係聽醫生講好啲

我明加油樓主

我都明
但有時真係痕到忍唔到手

多謝你呀

我都有 呢刻痕到訓唔到 好絕望 明明好返幾日 訓教個時又r到出水 唉

我女朋友由細到大都有 介緊類固醇
反反覆覆咁 時好時壞
而家生活習慣同飲食都健康左
諗緊試下cbd油

唔好R 用拍
我以前手腳摺位都有濕疹
我唔R佢依家好咗超多
你一R就停唔到
真心你唔R佢等皮膚啲傷口好返就無事
過多一排天氣涼啲無咁易出汗就唔好再R

好明白呀
成日痕醒之後又會好燥
然後係咁r
R完又後悔自己r

都係。。。
一r就整哂d傷口出黎
希望自己忍到

樓主仲有冇試過啲咩方法？

見過身邊有朋友係可以處理到 表現出嚟 信心都大啲
會唔會有其他地方可以交流下 希望幫到樓主

我無r都無啦啦自己爛

推cbd!

葵芳張謙昌醫生好work
由細到大都有濕疹
最嚴重個時手腳摺位 面 頸 頭皮 耳仔 手碗都有
睇左佢兩次之後就好返哂
到而家已經斷咗尾三四年

我都係幾年前無啦啦手心生汗泡疹
到而家都唔知點解會生
濕疹好返啲就生汗泡疹 汗泡疹好返又生濕疹

之前檢過血對貓狗毛敏感
食物就冇
但都決定開始食清啲
平時日日茶lotion
但都係會痕
唉

咩係cbd油
冇聽過

係咪都係大個先開始生
細個冇生過

搽lotion只可以舒緩 同埋視乎你咩膚質用咩lotion
可以試 飲食入手 調理下

我之前都係咁，生喺對腳到，嗰排直頭唔敢着短裙 我有搽類固醇，我覺得有用，最緊要係唔好r佢，唔係下次就要用更強力嘅類固醇
同埋個別一兩個嚴重嘅位我會用膠布貼住，冇咁容易受到刺激 希望你都快啲好返

姐係都係飲多啲水
食多啲生果
少食加工食物
我見有人會食omega3補充丸
唔知有冇用

好明白呀
我依家都係著長褲過日子

我都有用類固醇
但係怕一停用又黎了
所以用幾日就停
唔敢用太長時間

都希望你會快啲好番

有咩人會唔介意？

我都想知

都有當興趣 學過下營養
類固醇就唔好用太多 會壓制免疫系統 同埋濕疹有機會再番嚟
因為濕疹係同免疫系統有關
深海魚油有用架 可以加快修補免疫系統 都可以有消炎作用
另外胡蘿蔔素有維他命A 可以保護黏膜組織
可以試下食紅蘿蔔 青紅蘿蔔湯嗰啲
利申唔係專業 有錯唔好屌得咁大力 希望幫到大家
留個tg再傾下都得

睇醫生都係開膽固醇，短期野，一唔搽又好快發返出嚟

長期嚟講，如果想斷尾，用營養改善會好啲

由細到大困擾左我好耐，最近半年開始試cbd oil drop, 嚴重地方就咁滴落去，再滴舌底含，而家好返6 7成，省返睇中醫d 錢

濕疹係天生 不過唔算太嚴重
汗泡疹好似係16歲開始生
你有冇手汗？

汗泡疹
痕到想斬晒啲手指腳指。。。

係

Omega3日日食 都係照生
其實關唔關食物敏感事 甲殼類個d

勁？
認真咩 唔多覺

咁誇張
係咪食左d咩
或者搽左d咩先會咁

汗泡疹係咪個d r爆左會流d水出黎個種？
之前試過生 痕到老母都唔認得
越生越多 r到甩皮流血個種痕
之前去藥房買左支成藥揸 自己好翻晒

我大約18歲開始出汗泡疹
我手汗算少

exactly

係呀
出黎d真係好辛苦
一黎影響外觀
二黎日常生活好唔方便

係邊買

真 又平又勁，個陣我睇3百幾一次搞掂

me too但竟然有咁多負評

樓主加油 濕疹係好辛苦 但挨過就好
試下西醫驗下有咩敏感 換沖涼液同洗頭水
我個陣睇中醫知道自己係腸胃差就呢方面著手
中醫我睇聯邦廣場 區杏林堂 唔算貴 沖藥粉
西醫我睇方慶生 但好撚貴
有時真係會唔開心 但心情差發得仲勁

魚油丸一日食幾多？
咁你平時食呢類有冇敏感 發紅？
另外樓上都有話洗頭水 沖涼液嗰啲 可能有關 你都可以留意下
試下揀啲 成份天然啲 敏感性皮膚都啱嗰啲 當然成本都會高啲
我之前頭皮好勁 宜家自己都唔太信出面普遍嗰啲 轉左啲天然啲嘅 好快都少左冇晒 有時覺得係值嘅 當然都睇銀包做人

佢開藥定點？